黑警唔單止做埋毒品拆家，仲做埋外圍艇仔

之前我都講過有黑警係做毒品拆家，俾我講中咗

遲啲等睇破獲埋外圍集團

有消息指：有狗撈埋外圍 仲做埋艇仔 嫌份糧唔夠

收到風：有個退休警察同我講：警察做毒品拆家其實好普遍，通常搜獲到嘅毒品會一半做證物 一半拎去賣 ， 又或者全部吞晒

//退休警長經營外圍賭注，並利用4名親人，包括其胞弟及姪兒等戶口收款，並在2007至2011年間收取逾1億元外圍賭注，警長早前認罪，他的4名親友亦在審訊後被裁定洗黑錢等罪成，5人今被判囚31至42月。//

黑狗外圍集團隨時有規模過馬會啊 退休爛鬼沙展仔都講緊收成億波攬 你估當打現職果班有幾多喺手